吐露港塞乜鳩？

大圍塞到去馬場

大圍塞去馬場

吐露塞乜鳩？

我都塞緊
馬鞍山塞過去

馬路的事交通消息】較早前吐露港公路去上水，近科學園的交通意外仍未清理，上址一段快線仍然封閉，龍尾︰大埔公路近美林邨、大老山公路近浸會大學國際學院。

唉屌

出大老山開始塞

大埔公路往中埔都塞

大埔

17:11】因交通意外，吐露港公路往上水方向近香港科學園的第3及4線仍然封閉，駕駛人士只可使用第1及2線行車。現時吐露港公路往上水方向的車龍龍尾已到大埔公路–大圍段近美林邨。
【16:37】密斗貨車司機送院搶救後不治

吐露港公路發生嚴重交通意外！下午3時許，一輛吊臂車沿吐露港公路往粉嶺方向行駛，至天賦海灣附近時，尾隨的密斗貨車突然收掣不及，直撼吊臂車車尾，貨車駕駛室嚴重凹陷變型，司機及跟車工人同告受傷被困車內，消防到場將二人救出，司機重傷昏迷送往醫院搶救，可惜最終搶救不治，警方正調查意外原因。

屌d撚樣都唔知點渣車既

貨車撞吊臂車